其實真係發佈假消息既話，真係抵俾人拉

根本黃營靠事實做理據，港府同差佬已經無從抵賴

反而成日有班唔知乜人發d無source或唔核實既消實，專登製造輿論同帶風向，呢d俾人拉抵撚死

有好幾單野已經俾人查緊

隔離po呀林卓廷有片有證據踢爆左狗隊用fb發報虛假聲名
佢地拉左狗隊條發言人team未?

你點認證一件事完全係假
之前支那有人係一月份話有沙士/新沙士
但呢隻叫COVID-19（武漢肺炎）
所以佢地的確係假消息

你個例子搵野拗，咩係假消息專登誤導人好清楚